［多謝前線義士］如果尋晚無個班義士挺身而出，機場中椒個女仔被狗溶左啦

特別係黑衫肥仔義士，黑警掹槍都保住後排殿後

路見不平，真香港人。

好人好事要廣傳

10

9

好人一生平安。推到佢見到

比多d鼓勵為正義而挺身既朋友

佢真係好勁，單手壓咗隻狗貼牆，再一手搶埋支棍打狗。

好似仲扣住喉核，所以打完成隻狗仲軟咗一輪。

推爆佢 多謝義士

手足好野

一出手已經覺得食過夜粥，制住喉嚨真係發唔到力

值得大家學習

多謝義士救人

講還講唔使貼相

但佢真係又柒又樣衰
髮形又唔襯件衫
件衫又唔襯條褲
件褲又唔襯對鞋

快啲剪返個好睇嘅頭髮
掉撚晒啲唔好睇嘅衫褲鞋襪

如果唔係俾你英雄救美都係溝唔到女㗎
快啲推到畀佢見到

睇多一次先明

CCTV拍成日 , 換新形象正常 , 我相信狗屋會立即搵人搞依個CASE , 快D處理好要處理的事

同之前睇youtube有個鬼佬教點對付防暴警一樣

其實呢一下意義好重大
而家佢地成日玩快速推進拉人
實有狗會衝快左落單，佢地係博冇人反抗先可以肆無忌憚咁重復用

呢次之後肯定班狗唔敢衝咁快
多謝義士

同意

推

搶棍果下真係一流，唔知佢之後有無事？

.

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

好人一生平安

係 好西利 一黎就差頸等隻狗出唔到力